\chapter*{Autorizaci'on}
\pagenumbering{Roman}

Con fundamento en el art'iculo 21 y 27 de la Ley Federal del Derecho de Autor y como titular de los derechos moral y patrimonial de la obra titulada ``\inserttitle", otorgo de manera gratuita y permanente al Instituto Tecnol'ogico Aut'onomo de M'exico y a la Biblioteca Ra'ul Baill'eres Jr. autorizaci'on para que fijen la obra en cualquier medio, incluido el elctr'onico y la divulguen entre sus usuarios, profesores, estudiantes o terceras personas, sin que pueda percibir por la divulgaci'on una contraprestaci'on.

\vspace{15 mm}
\begin{center}
	\insertauthor
\end{center}

\vspace{10 mm}
\begin{center}
\hspace{0.5cm} \makebox[3.5 in]{\hrulefill}
\end{center}
\begin{center}
	Fecha
\end{center}

\vspace{10 mm}
\begin{center}
\hspace{0.5cm} \makebox[3.5 in]{\hrulefill}
\end{center}

\begin{center}
	Firma
\end{center}